為讓山齊士離隊，曼聯願承擔其一部分的薪水，但不願意賣給BIG6

報道稱，目前山齊士未來的決定權在蘇斯克查手中，不過對於讓智利人離隊，曼聯持開放的態度。

曼聯高層清楚，山齊士50萬英鎊的周薪再加上獎勵對球隊來說是一個很大的障礙，所以為了讓山齊士轉會，曼聯願意支付他一半的薪水，但是他們不願意將山齊士出售給英超big6中的球隊。

曼聯清楚，為一名不在球隊中的球員支付1300萬英鎊的薪水是很困難的決定，但是他們認為騰出每週25萬英鎊的薪金空間對於簽下新球員來說是有利的。

曼聯認為處理山齊士最好的方式是讓他今夏租借離隊，這樣他們可以在2020-21賽季前再和智利人談永久轉會的事情，如果他能在其他球隊找回狀態那是最好的。

到底佢份糧係咪真係50萬磅

根本無人接 不願意

有冇諗過根本冇big 6想買

25萬周薪都冇人接貨啦傻鳩

真係得中超會收

2019年仲有人信山狗收錢踢波

全能到仆街

回家了

柒少陣啦

番阿仙奴啦

山神回歸吧

啵

東亞佬同日本都幾有錢

2波

呢條友都算經典

傻仔 賣比big6可以整彎隊波架

垃圾獌柒左要拎尾彩

0既一半咪又係0

屌
爺爺都已經親身示範左畀你睇
都仲係唔明概
梗係老閪都賣番畀big six 啦
仲要加人工添啊

曼聯自己都信山神收錢踢波

有人穿櫃桶底屈落山神度

踢到碌柒又點？又唔係比唔起

big 6邊個要

借比BIG5先係最正確
一來條友HEA住踢 只會拖累隊波
二來可以搞到對家人工個架構出問題
三來高水平既其他隊可能令山狗上番力, 咁番到獌都可以繼續踢

不過都係果句, 雲爺爺依招暗黑兵法真係高